Le Pacte de l'Internet Libre
############################
:date: 2010-06-02 21:30
:slug: le-pacte-de-linternet-libre
:status: published

| Ce document est également téléchargeable en version pdf ici: `Pacte de
l'Internet Libre 2010
(pdf) <\"public/Le_pacte_d_internet_libre_2010.pdf\">`__.
| Vous pouvez donc soit\\rremplir le formulaire ici, imprimer cette page
web, la signer et nous la\\rrenvoyer par courrier, fax ou (scanné) par
email, ou alors remplir le\\rformulaire du pdf, imprimer le pdf, le
signer et nous le renvoyer.

\\r

**LE\\rPACTE DE l'INTERNET LIBRE**

\\r

**Un\\rbien commun à protéger et à développer**

\\r

**Je\\rsuis candidat(e) aux élections fédérales belges 2010**

\\r

**J'ai\\rconscience que**

\\r

\\r

**Je\\rm'engage donc à**

\\r

\\r

.. raw:: html

   <form name="\&quot;Form\&quot;">

\\r

.. raw:: html

   <div align="\&quot;JUSTIFY\&quot;">

\\r
\\rNom :\\r\\rPrénom : \\rParti :

\\r
Adresse :\\r

\\r
Code\\rpostal : \\rVille :

\\r
| Courriel :\\r\\rTel :
| Fait\\rle : \\rÀ :

\\r

.. raw:: html

   </div>

\\r

.. raw:: html

   </form>

\\r

\\rSignature :

\\r

\\rÀ renvoyer par\\rcourrier, fax ou (scanné) par email à :

\\r

\\r\ **Nicolas\\rPettiaux**

\\r

\\r\ **Avenue du\\rPérou 29 - 1000 Bruxelles**

\\r

\\r\ **Fax :\\r02 350 12 66 - email :
`jesigne@lepacte.be <\"mailto:jesigne@lepacte.be\">`__**

\\r

\\r\ **Contact :\\r\ `info@lepacte.be <\"mailto:info@lepacte.be\">`__ ou
gsm 0496 24\\r55 01**

| \\r

***Document\\rde l'initiative `LePacte.be <\"../\">`__\\rde l'a.s.b.l.
`À\\rl'Ère Libre <\"http://www.alerelibre.be/\">`__ a en collaboration
avec\\r\ `Nurpa <\"http://nurpa.be/\">`__\\ret
`Hadopi\\rMayonnaise <\"http://hadopimayonnaise.be/\">`__***

.. raw:: html

   </p>

